[自創rap] 知唔知點解一直都爭取唔到？ 因為俾人囚禁你仲係唔識say no

有一日個腦突然有好多字彈出黎，係d鬧黑警、監警會、港豬同林鄭的押韻句子。無知有無巴打絲打可以將佢改到一首歌！我對呢d創作無咩經驗，可能有d太冗長。歡迎任意修改！同埋每日update...因為警察暴行已經多到數唔到 :(

歌名：香港宜家仲有無皇道 （可以幫我改個好d ><)
歌詞：

[黑警]
香港宜家仲有無皇道
速龍點解可以唔show警員編號
無後顧之憂咁去執行職務？
所以警察濫暴全部都追查唔到

唔show委任證我點知你係咪假冒
警車撞到人嗱嗱臨肇事而逃
撞傷個人當睇唔到 快啲著草
警察暴行已經多到數唔到

香港宜家仲有無皇道
警署逼人裸體搜身任你凌辱
成班九公圍住偷笑係到睇show
喂 你地嘅良心去左邊度？

醫院虐打阿伯以為無人睇到
點知天有眼全程都有cctv錄到
揮拳毆打捏人下體不停施暴
請問 基本人權去左邊度？

警黑勾結明目張膽到一個地步
便衣警察潛入人群結果穿晒煲
元朗黑幫斬人遲大到都俾你兜到？
插贓嫁禍條片擺在眼前點知佢都駁到
點估到ererersir示範三字經雄辯滔滔（不完美可接受要改善）

人命係佢地眼中賤如糞土
當打機咁行刑式掃射離晒大譜
罄竹難書你叫我點樣唔躁
死黑警 我屌你老母

[監警會]
每次遊行淨係派十幾個糾察去做show
係咁投訴佢都係當你無到
因為自己友查自己友實告唔到
簽完張紙轉頭咪又係走去報到

投訴個案數字屢創新高
但係成功數字其實close to zero
香港人唔該用吓個腦
警察濫暴咁唔公義你仲接受得到？！

[港豬]
極端激進暴力份子衝擊警察總部
Popo止暴制亂恢復秩序官媒紛紛讚好
你到今時今日仲喺係睇緊大公報？
不如擘大眼睇清楚邊個先至係暴徒

冷血無情嘅人先會一啲都唔憤怒
習慣咗任人魚肉世世代代為奴
知唔知點解一直都爭取唔到？
因為俾人囚禁你仲係唔識say no/覺得佢頭頭是道

我以為良知仍在即使唔同政治光譜
但係一句二句三句警犬打得真好
令我已經痛心疾首到一個地步
除咗祝你他朝君體相同唔知再講咩好

[林鄭月娥]
咁樣落去真係唔係路
其實我地都好想去尋求出路
坐下來 談一談 解開社會困局？
無問題 但你首先唔好當示威者係暴徒

民怨根源其實一啲都唔深奧
答案就喺晒各區嘅連儂隧道
唔好再匿埋係禮賓府出facebook post
再遲一秒 社會撕裂就無得修補
民怨沸騰就嚟爆煲

唔該 唔好再龜縮啦 好唔好
唔該 畀啲政治承擔啦 好唔好

五大訴求 缺一不可 林鄭你聽唔聽到？！
你聽唔聽到？！
你聽唔聽到？！

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞

欣賞你嘅心意 不過啲歌詞真係不敢恭維